[緊急廣傳] 夏慤道已佔 消息封鎖 快買物資！

已經好似雨傘咁多人
冇路障 物資 捱唔到過今晚

快

推

要較剪，介刀

pish

索帶要幾長

相？

推 會展方向要

推推推推推推

9成人赤手空拳

再喺咁, 就好快被驅散

PUSH

香港人😭😭 有需要大量物資 退熱貼 長姐 眼罩 頭盔 膠帶 口罩 大聲公電池 咪 保鮮袋 鹽水 毛巾 手套索帶 ！ 盡買啦👐🏻👐🏻 感激你啊！

索帶要大量

晚黑番去 第朝一早出
保留體力

油漆喺好重要

要膠紙大量

硬推法例班狗官對得住香港呢幾千條人命咩？
15歲女生思覺失調跳樓亡 家人傷心認屍.
19歲文憑試考生 離奇墮獅子山.
男友指因畢業論文不順利尋死教院自殺女生 捐眼角膜遺愛.
憂前景恐競爭力弱 21歲準副學士愁爆跳樓亡.
夜蒲遭薄責 17歲女跳樓亡
明報工業中心 青年墮斃.
中大男生開學日疑不堪壓力跳樓亡
觀塘寶珮苑剛升中11歲男童墮樓死亡
港圖灣跳樓13歲男童 因學業問題不快樂
情緒病15歲少年跳樓亡.
華員邨17歲仔跳樓亡
兩大學生13小時內墮樓亡.
理大生墮樓：沙角邨21歲男生倒斃平台.
中大女生 墮樓分屍
返工被「照肺」 21歲VTC畢業女生上吊身亡.
中大生西環墮樓爆頭亡 慈母哭斷腸.
15歲女WhatsApp道別 旺角墮樓亡.
18歲中六男生身纏電線 家中通電自殺亡.
15歲仔自縊：校方指事主近日無異樣.
19歲樹仁女生 欠卡數墮樓亡.
中六女生失蹤第5日 浮屍現大浪灣海面.
為學業與父爭吵 星籍少年墮樓亡
學業抑鬱 中大女生校園墮斃
校內犯錯唔開心 中一女生墮樓亡.
【中學生墮樓】農曆年假後首開課 將軍澳男生墮樓亡.
疑不堪考試壓力 中大醫科女生墮樓亡 沈祖堯籲珍惜生命 需要時尋輔導.
曾透露不愛讀書 15歲仔竹園邨墮樓亡
學業困擾 12歲男生墮斃
港大生呻壓力大後墮樓亡 5日內第四宗學生自殺.
20歲青年墮樓亡 沈祖堯籲主動關懷.
【學生墮樓】一周第5宗 乙明邨女生墮樓亡.
20歲理大女護士生墮樓亡 9日第7跳
理大生家中上吊 父揭發解下已氣絕.
17歲生日 女生墮樓亡
自修生WhatsApp道別 考DSE前墮樓亡.
【青少年自殺】全家傷病折磨 成績優異中四生寓所縊亡.
22歲演藝女生 前男友面前墮樓亡.
中三生WhatsApp向母預告自殺 跳城門河自盡.
19歲留英學生唔想返學 重慶大廈賓館燒炭亡.
疑受學業問題困擾 18歲男生逸東邨跳樓亡.
膠袋笠頭吸氦氣 DSE考生墮樓撞凹頭.
向老友發死亡訊息 14歲仔墮樓亡.
失戀 失意 19歲城大生墮斃
中五男生返校跳樓亡.
中大畢業男生留死亡短訊回校跳樓亡
學業有壓力 菲籍青年灣仔墮樓亡.
升讀大學無望 20歲女墮樓亡.
16歲VTC男生校內墮樓亡.
家事唔開心 17歲少年上吊亡.
健明邨墮斃少女為IVE學生 與母及妹相依.
擅取零用錢遭薄責 13歲男童墮樓亡.
原本是「陽光少女」 21歲樹仁大學女生墮樓亡.
20歲哲學系女生嶺大宿舍上吊 送院搶救後不治.
理大二年級退學生 石硤尾邨墮樓亡.
中三生疑功課壓力大墮樓亡 祖父激動送院.
19歲大專男生墮樓亡.
【盲亨尋女】警拘詹詠嵐男友 疑殉情獲救後隱瞞內情.
中五生拆窗花跳樓亡.
16歲男13歲女 一日兩宗學生墮斃
20歲浸大女生廣福球場公廁USB線上吊亡 浸會大學：痛心及惋惜.
升U困擾 25歲仔愛蝶灣墮樓亡.
19歲青年翠竹花園墮樓亡 家人不明原因.
21歲理大生搵女同學訴苦不果 梨木樹邨墮樓亡.
【伏屍酒店】19歲IVE生倒斃麗豪酒店 疑割脈食藥雙料自殺.
16歲中四男生利安邨墮樓亡 原因待查.
【學生墮樓】農曆年假後開學 13歲女生墮樓亡.
學業困擾 15歲男生墮樓亡.
英基外籍男生時代廣場墮斃.
家人責沉迷遊戲機 14歲中二男生墮樓亡.
陳永武, 劉定安,. 19歲外籍青年 半山豪宅屋苑梯間上吊亡.
疑因打機與母親爭執 13歲男童墮樓亡
患癌大專生MegaBox墮樓亡 留遺書叫家人照顧自己.
18歲仔情困墮斃 母跪哭：點解掉低我
21歲女墮斃 女親友癱坐路邊痛哭
20歲女學生上水寓所墮樓亡.
中四男生接老師來電後墮樓亡 生前曾央求：放過我，我下次改！.
【學生自殺】以色列女交流生 中大國際生舍堂上吊殞命.
【母女墮樓】離婚釀倫常慘劇 遺書揭失婚母尋死9歲女稱願相隨.
19歲小女友跳樓 30歲男子報案返魂乏術.
23歲女子友愛邨墮樓亡
手機損壞失功課資料 HKU SPACE男生墮樓亡.
疑遭家人薄責 15歲仔皮帶上吊亡.
疑學業問題不開心 22歲IVE男生九龍塘墮斃.
憂赴美升學 19歲仔跳樓亡.
理大畢業生墮樓亡 長髮少女哭成淚人.
九龍塘城大宿舍 韓裔女生墮樓殞命.
17歲仔疑情困留遺書 寓所天台墮樓亡.
17歲仔上吊亡 警指涉圖姦夜跑女.
本月父親死忌 18歲海外留學生家中USB線上吊亡.
沙田17歲女燒炭亡 爸爸掩面落淚.
21歲中大女生嘆人生好煩 膠袋笠頭吸氦氣亡.
陳永武. 情困15歲女學生銅鑼灣天台墮樓撞毀簷篷 搶救不治.
藍田德田邨19歲專業教育院學生墮樓亡.
23歲加國回流大學生高處墮下 魂斷海逸豪園.
開學兩日 16歲小發明家跳樓亡.
天水圍中六男生校園內墮樓昏迷 搶救後不治.
中秋食飯替母晾衫無異樣 20歲大學生墮樓亡.
學童自殺 林鄭點答？.
17歲仔墮樓前 寫遺書交老師.
19歲仔葵盛東邨墮樓亡.
壓力爆煲 半工讀青年墮樓亡.
紅磡女浮屍 為失蹤應屆文憑試女生錢宇凝.
19歲全裸青年 西貢墮樓亡.
16歲女燒炭亡 父返家揭發.
母面前跳軌中大生輾斃.
疑不滿被反對做兼職 15歲女學生墮樓亡.
浸大生跳樓亡FB留言：唔好信一地兩檢.
23歲少女吊頸 胞姐發現已太遲.
女生墮樓：績優開朗人緣好 師生感震驚難過.
17歲墮樓 慈雲山慈康邨 文憑試男考生墮樓亡 遺血跡拖鞋.
慈雲山名校日日補課長假照上堂 學生：生不如死.
青衣17歲少女行車天橋躍下 倒臥山坡不治.
中大中醫系男學生疑學業壓力墮樓亡 地上遺手機及拖鞋.
文武雙全不敵學業壓力 應屆DSE女考生墮樓亡.
【少女伏屍】死者疑有精神病無覆診 天眼揭往雜貨店購百條索帶.
少女葵涌墮樓殞命 消息稱死者身穿校服.
25歲理大男生墮樓亡 父母一度以為電騙.
14歲男生大埔墮樓亡 慈母認屍哭斷腸.
生活問題困擾 中大22歲非本地男生宿舍自縊亡.
20歲女大學生租酒店房 膠袋笠頭吸氦氣亡.
將軍澳11歲男童尼龍繩纏頸命危 搏鬥3日終不治.
彩盈邨16歲仔危坐窗簷 對峙近3個鐘疑失足墮斃.
自閉青年馬鞍山墮樓 分屍慘死.
葵涌邨19歲少女燒炭亡 男親友雙手合十跪地送別.
疑學業壓力 準港大女生墮樓亡.
90後少女留遺書毛巾自縊 送院命殞.
彭愷欣. 秀茂坪22歲男子墮樓亡 母悲慟大哭.
34歲留學生大角嘴墮樓壓毀小巴 母聞子死訊暈倒.
北角20歲青年墮樓亡 家人蹲地痛哭.
男生中大墮樓亡 學生會引述消息指為內地生.
17歲女仰藥輕生 阿哥發現及時救番.
屯門南浪海灣18歲青年墮樓 現場證實死亡.
鄧海興. 疑學業壓力爆煲 屯門17歲男生燒炭亡.
黃大仙紀律部隊宿舍 13歲女童墮樓殞命 父痛哭：點解會咁㗎 !.
灣景花園10歲男童用橡筋繩上吊亡.
被家人揭發兩年冇返學 理大女生吊頸亡.
12歲女墮樓壓搬屋貨車頂亡 遷居戶主求安心棄傢俬唔要.
【學業壓力】科大畢業典禮 研究生高處墮下送院亡.
【情侶墮海】24歲港大男生留醫4日不治 家人決定捐器官遺愛人間.
港大情侶墮海男生死亡 女生搶救8日後亦告不治.
大圍「名城」16歲男童疑學業問題 在家中墮下死亡.
大埔中六男生疑不開心墮樓亡 2個月前檢查發現有情緒病.
16歲青年穿校服置富花園上吊亡.
朗屏邨16歲中五生墮樓亡 家人傷心拜祭.
12歲初中女生睡房自縊亡.
15歲高材生墮樓亡 教局跟進.
海麗邨19歲少女墮樓亡.
13歲男童天橋墮斃送院不治疑無做功課遭父母責備.
16歲女葵涌葵賢苑墮樓 送院不治.
母親節前夕梨木樹邨17歲少年 情困燒炭亡.
再有學生自殺亡 半年第19宗；教局召開緊急會 被轟反應慢.
樹仁女學業、財務困擾跳樓亡.
天台「遺」攝15歲女墮亡.
20歲以下自殺亡增50% 13年新高最細求助者僅7歲 多與家庭有關.
學生接連自殺 吳克儉：政府責無旁貸 將推5項措施.
教育局. 防止學生自殺. 教師相關.
吳克儉：大專生自殺因欠規劃.
【學生自殺問題】批評聲中 教育局稱日內召開緊急會議 吳克儉籲學生堅信「辦法總比困難多」.
回應學生自殺現象 吳克儉叫家長教師「加把勁」 教協轟未正視師生壓力.
再有學生自殺亡 半年第19宗；教局召開緊急會 被轟反應慢.
【學生自殺】沈祖堯成立專責委員會 中大保健處增聘精神科醫生.
推手機App「Chat窿」供青少年傾吐.
防止自殺會跟上時代 出App供求助.
防自殺求助App推出.
學生自殺率居高不下 專家指成因非單為學業.
15至24歲全日制學生自殺個案5年升五成 學者：學校防自殺屏障能力漸失.
學業壓力易成導火線 專家籲留心子女有否失眠或情緒異變.
【學生自殺】田北辰轟教育局「完全離地」 促成立專責小組全面檢討制度.
source:
2019年香港自殺資料統計

送班狗官去國際法庭受審！

大家要盡早制定輪班制 唔好一味企喺度 體力會好快冇晒

有冇咩可信既捐錢渠道？

8吋 或10吋

揸唔揸到車黎送貨？

推！

金鐘站有無人查？

推！
女朋友下就請假覆診
叫左佢買物資！

收集點位置？

Pish

物質啊啊啊啊

想問邊度收物資？交去邊？

【0951】統一中心外有私車家擋路。另外，東亞銀行宣布，港灣中心分行及金鐘分行暫停服務。

其實仲等今晚，長期佔領已經證明無用，你地千祈唔好攻立法會，人地要開會架

差佬好多都係立法會

AIA比人掃 快d加物資

push

push!

[1017] 添華道 黃旗

係華富補給先

索帶，勞工手套，護目鏡，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

請問買左物資要拎去咩位置？
而家出發買

幫推 可以幫手買嘢

要咩size 電

香港人😭😭 有需要大量物資 退熱貼 長姐 眼罩 頭盔 膠帶 口罩 大聲公電池 咪 保鮮袋 鹽水 毛巾 手套索帶 ！ 盡買啦👐🏻👐🏻 感激你啊！沖涼液 鹼液牛奶 剪刀 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！

返左工既 有冇人唔舒服！！！！！！

盾呀

喂呀唔好無意義地push啦，我要交收地點呀，有無人知地點呀

最大 大聲公🔋

金鐘啲物資畀人掃曬未 要補給去邊度

要大量索帶 頭盔 保護用具

咁多人急尿點算

想去又未去嘅朋友：
林鄭送終會未取消，取消嘅係另外早上八點嘅會，呢個係出fake new既仆街政府

唔付出人力都可以付出物力，前線缺大量長傘、毛巾、眼罩、索帶、生理鹽水、保鮮紙（用黎保護身體）

就算不了，但至少你可以share呢段訊息

有，下午請左假

可以帶去邊度?

Push

多謝香港人嘅團結，呢一仗我地一定贏

物資缺：頭盔，頭盔，頭盔，大聲公，口罩，眼罩，毛巾，水，圓柱電芯，膠袋，索帶，生理鹽水，(M巾)有朋友出黎麻煩叫佢地買交比站頭。🙏🏻
———————————————
幫手傳出去
龍和解放出面
樹下黑色膠帶
物資站
———————————————
現知物資同救護站頭為海富老麥後面同連儂牆屎坑附近
———————————————
海富物資全部去夏kok道海富天橋橋底 見到請幫手

仲諗住拖長黎打？咪中計啦
去到下晝無三成人
聽日要返工至少無一半人
11點唔取消唔撤回就GO佢老母啦

建制有秘密通道入立法會
唔好企錯位置浪費左機會
喺政府總部西面

要唔要有採購隊？

遮都冇？

見到好多警察去緊夏x道
From 龍和道

屌我企左係金鐘睇哂...
眼濕濕..

09:45

膠索帶 剪刀 頭盔 最好幫手設多層路障

夏愨道所需物資表

呼籲各位準則出發嘅到場聲援嘅朋友購買以下物資前往金鐘

急需
1. 頭盔
2. 護目鏡
3. 索帶

次需
1. 清水
2. 口罩
3. 長遮

海富對出會有物資組收集物資

遮兩嘢就會被黑警扯爛

最有效方式喺魚革

噴漆 遮 手無寸鐵會好危險

夏愨道所需物資表

請呼籲各位準備出發嘅朋友購買以下物資前往夏愨道

🔺急需（五金舖、家品屋幫到你）
1. 頭盔
2. 護目鏡
3. 索帶

🔸次需（百佳惠康雜貨士多幫到你）
1. 清水
2. 口罩
3. 長遮

☑️海富對出會有物資組收集物資

買完要攞去邊？

今晚送去俾你地

[url]買完物資 中環站去 會唔會俾狗查?[/url]

去到地鐵站A 出口有人會接

海富對出有班女女會比指示你地

頭先睇就冇，見個呀姐拎住幾個頭盔照行

中環同金鐘站好靜，兩邊都出哂路面，地鐵得兩個警察望下， 如果買到，買埋保鮮紙

攞去邊到？

睇圖好似仲多過雨革好感動